有冇成功挽回前任既真人真事？

如題

要走既人點會回頭

我都想
[size=1]跟住狠狠地飛番佢[size=1]

[quote]要走既人點會回頭

我都想
跟住狠狠地飛番佢

真，分分合合最後都係分

我已盡力

真 要走不回頭

要挽回又點解要分手

被挽回就試過

被迫

最後呢？

唔好傻啦， 歌都有得唱， 逝去感情如何留得住

分左手幾個月 岩岩打比我前度 佢話同人睇緊戲 我問佢係咪仔佢話係 我問佢條仔係咪溝緊你 佢話唔係
唉 好撚想死
真係好想問佢知唔知一個人當撚左你係全世界聽到呢啲野會好撚難受

佢成功咗

肯聽電話係唔係姐係都仲有本錢去溝通
仲有救既可能

你係絲打定巴打
通常絲打挽回巴打容易啲

我明

如果唔聽電話唔覆短訊但係冇封鎖電話同短訊
仲有冇得救

***借朋友acc***
一齊左2年多 分左手4,5個月
男挽回 一齊翻 一直到依加

挽你老母

點救 去到而家電話已經唔通 我好撚想死心呀
問心你真係在意一個人會唔會同異性出完去然後電話唔通
屌你老母明明係你搵返我

I know that feeing bro
Time heals and everyone said that
It’s sounds like bullshit though

我就係依個CASE,但我已經唔敢郁手了
隔一排先啦...宜家上緊火....
.......但下左火我驚愛火都無埋,其實我都好亂....
但宜家逼就真係只會逼到佢BLOCK Q埋我...

我維持左呢個狀況都有三個月
仲要係街度撞番佢
你講得啱 係真係會連愛火都冇埋

三個月咁可以郁手啦....
你又知佢火都無埋?碰面有同佢對話?
唉....
我係諗住到時認真咁同佢講番依幾個月有咩反思,可以點改善,同埋隔幾個月仲係想一齊代表我唔係出於唔捨得、而係真係想同佢一齊所以先咁求復合JA....
當然學朋友話齋,佢講分手個刻其實已經代表佢捨得放開...已經無咩愛....要一齊番本來就係好難...需要奇蹟
但佢放棄,我都放棄埋,就真係無嫁啦....

算啦 巴打 瀟灑啲啦
你而家唯一就係努力做好啲，等佢後悔錯過你
他朝有日佢搵返你，你都唔好淛
要記得你鍾意佢一生一世嗰時佢唔鍾意你

唔係話你打俾佢既咩....?
....去佢屋企啦咁

3個月
好衰唔衰我忍唔到手，每個月都send左一兩個長文短訊比佢

撞到見面嘅時候，佢第一下眼神好驚訝，第二個眼神就望吓左下角，扮睇唔到，大家擦肩而過。

其實只要係搵返對方
呢一個舉動已經係 比對方佔上風
比對方食住

關於放唔放棄呢一方面
有時都會諗 如無力挽回要懂得放手 逝別了的人在不可擁有
一路堅持住如果係冇可能嘅感情 其實係咪浪費左自己寶貴嘅時間同下段感情？
但又唔想放棄

你令我諗起佢當時曾經攬住我講
XXX(我個名）, 瀟灑啲啦就當發左場喎過咗個悠長假期

啱啱分手嗰陣時去過佢屋企櫻下搵佢
佢好反感 覺得我係跟蹤佢
所以我唔會再咁做

一去不返

對唔住

How?

分左就唔好諗啦,只會更痛苦

我都想唔諗
或者要遇到個更好先會放低

唔緊要
基本上我做咩都會諗起佢

你的朋友就是你

我都想
how

肯一齊出又點睇？

個個都好想知上面個巴打點挽回

第一次拍拖 唔識哩d

我覺得好大機會救得返
最初我果個都肯
搞搞下變到絕情

隔左6年之後再一齊返

浪子回頭金不換

因為鬧交一齊返都有刺
如果因為淡而散都仲有少少機

我都想咁型

我同佢激烈分手

How

岩啊 努力裝備自己 要等佢知 係佢走寶

但見到佢開心過以前一齊 自己就唔知點
個感覺好怪

你地嚟搵我仲好啦

你係咪想俾人挽回

我都想搵佢...但佢仲有兩個月先返香港
分左就黎兩個月 唔知點樣可以開口
因為佢單方面分開 然後無疾而終
學巴打們話 開口果個實處於弱勢

搵你做咩

有時真係想自己係冇感情嘅人
咁就唔使咁煩

上網睇通常教人挽回嘅方法
就係唔好挽回
等對方出手

但我嘅邏輯話俾我聽
幫大家都有呢個諗法嘅時候
呢段關係唔係會就咁冇咗咩？

有 但復合完都係散咗
其實都好想挽回但知再一次都係分手收場

人地都唔想同你一齊啦

女既一直冇理 blk晒ig n fb
得返WhatsApp

不過其實好睇兩方個陣有冇仔/女

男既係一直msg女 女既一直冇覆 好後期先覆
男會一直約食飯咁

個飯唔好食，食唔落，放入雪櫃
肚餓拎返出嚟，叮返熱
個飯唔係變咗好食

愛情亦如是

女死女還在，下個更可愛。

你巴定？

有
食住等
等左四年
而家結埋緍生埋仔

但有時會問自己，成世人守住一棵樹值唔值

我都做過D咁既事....如果真係見到佢,講真我都唔知俾咩反應好....

講真如果佢肯番黎,俾佢佔上風又有咩所謂....
....重點係佢係你心目中已經係0時....仲HURT

....寫長文係諗過既方式,但基於宜家佢根本都無野入耳,我真係打算冷處理一下先
雖然....佢既感性只會愈來愈薄弱,理性只會愈來愈出,更難救....
要搏佢冷靜後,都係覺得你係好+不捨,先有可能重來....

我明呀....因為我地唔救,就無人救嫁啦....
但你打算做D咩去說服佢復合都唔會LOOP

情況大好WO....起碼睇下佢宜家對你咩態度先啦....
正常MODE既話,可以再試再上

出街個陣好似仲開心過以前
相處，傾計，行為同以前無分別，除咗無拖攬錫
但wtsapps 就無分別 都係好冷

btw 想問女仔話唔送，而我又有其他地方去，唔送係咪好唔掂
你當距離係cwb－wan chai

前任成功挽回我
然後又同其他女女糾纏 約人撐枱腳

我成功過，個時不知道怎樣做，最後課金請了挽回專家教，因為超級想挽回，名字不會開因為不是賣廣告，但確實洗了很多錢，方法大概是挽回前何挽回後變了另外一個人並認知自己的過錯改進

好幸福...........如果佢都肯咁就好了......
如果佢唔排斥既話,可以試下約多D,再睇下WHATSAPP有無得暖番D囉...

依個距離,送下好D既我覺得....
有野做個日就由佢,始終未復合都留番少少底線俾自己好D
無野就咪送下人地囉~風度姐,好似係咁
利申,女

same....

....我D FD都咁講...話我太離唔開佢既MODE,佢邊會識緊張+珍惜....
.....但我唔敢賭....輸唔起.....

..我就係企圖用改善ed+我搵到以前問題所在 ge mode去說服佢再試......
....但一D位始終要佢肯open mind d 肯承認無完美、要FOCUS係其他優點先處理到既問題,真係唔知點拆

哪有女？

因咩事再分？係咪都係因為第一次分手既原因一樣 ？

好後悔果時
因為放唔低佢
講盡惡話令佢block我 以為咁做我先會放低佢
點知而家既我

當初分手係和平分手嗎？
一直msg女 係幾耐一次？

咁果4年真係各自玩

守一棵樹🌲
D成日話好大個森林 唔好綁係一棵樹
但我會諗 無錯 森森唯大
但不代表森林的樹是屬於自己

頂.. 講講下諗起哩句：
這些機會...

我拍拖前都冇諗過先己會做埋d咁既野

有，之前一齊過2次都散，隔一年再搵翻佢
宜家就快一年

有 條友一腳踏兩船 覺得自己咩都唔夠個第三者好 勁自卑
付出咗好多努力 半年後一齊翻
一齊翻發現佢無樣野好 無樣野值得留戀

就飛翻佢

我其實有哂心理準備佢遲早會飛我
我以為我會甘心放佢走....但佢俾左機會我去求復合後(but I fail),我發覺其實更加難放手....
.....本身已經唔捨得,仲要好似有個希望咁....(雖然抓唔緊)

近排又有D領悟,更覺得當年係大家都伏左太多新手位,所以先搞到咁worse....如果大家都肯認清問題、改善下再嘗試,係唔係結局唔會咁?
...不過學D FD話齋,我咁努力解決問題、改善自己又點，佢只要一句無需要,我就可以收工....

......好攰,我唔知HOLD定放先叫做正確既選擇,感性同理性兩面點諗,我尚且分得清....但邊樣先叫"岩",我睇唔透

我啲fd 屌我唔送
但我諗嘅係 人地講到出口唔洗喇 好似又未到個個位要送
雖然有送到地鐵站 同問佢到未
唉 佢whatsapp 冷到我有時好想放棄
但係有時又會…
教下我點做

我都唔敢賭 但係又可以點做

太格硬送我驚有排斥就真....
難得宜家仲可以見....我已經覺得好好...仲有一線生機....

睇黎佢都係仲有D刺...仲未想復合住...但起碼佢唔憎你,我就覺得有得試落去
唔好諗太多,一齊食下玩下,做番多D開心野時....復合依PART涉及舊痛,不如建立左D新既愉快回憶先再慢慢諗?

係嘅 始終都散咗唔算太耐
佢都講過短時間係無可能
做緊好多野㗎喇 但係無乜成果 好難支撐…
尤其係平時msgs 打沉咗我

你地散左幾耐呀....
你都唔好太into it.....可能一星期約下食飯/佢有心既就約出黎玩一日
其他時間適當關心下近況個D算啦....
我都明係會好攰好灰...不過記住宜家你地只係ex ge關係....因為有回憶,隨時仲慘過新識既陌生人(因為真係有不滿先會分....)
唔好擺以前個種甜蜜覆得密既期望值好多...肯覆都當賺嫁啦

由嘈交冷淡到而家2個月到
我得weekend 先會係香港… 其實好難約
係嘅 分得一定係有不滿 我都改緊 做緊啲野比佢睇
佢肯覆我 姐係仲有留意我嘅意思？
朋友：開心＝鍾意而家嘅狀態多啲，肯見都仲有一啲野，如果唔係可以唔洗見，但又有可能fdzone

其實唔算和平分手 大家嘈晒咁的
有時密既一日一次都有 有時2日一次 一星期一次

但唔係條條女都受得住 你同你ex係點？
佢性格又係點？

我絲

唔好嘗試挽回
愈挽回會愈厭棄
要一齊既自然會一齊返

利申 同ex兩年前散左 岩岩一齊返

我都成日問自己...

咩原因令你後期想覆？

同埋其實我地好早已經當對方係最後個個
亦有plan結婚 之後分左 我諗之後覺得對方更加重要
你地一齊左幾耐？

知道佢係最岩個個人 一開始我都諗係咪真係可以重頭嚟過 最主要係大家都冇放低對方
以後所有都係順其自然

之後*

我都係視佢為結婚對象
但好難知大家有無放低…

咁約weekend必備啦....
留意就未必嫁啦...叫做相處唔排斥先
起碼見面時同你仲係開開心心咁相處，意即你都未算去到同佢相處唔到、係一個令佢極唔開心/覺得煩既源頭...否則就真係會完全見+覆都費事啦....

仲有一個可能既....係淡到已經真係無咩所謂既朋友囉...你主動下,我咪理下你(反正無感覺了)，但要我主動再處理?不了(利申試過,對方求復合但我reject左,我會正常應對方但真係基本係單向咁搵)

但兩者都仲有得玩落去既....一日未踢開你,一日都可以試下追番佢....
一定要俾一個唔會LOOP既希望俾佢咁解

#一個自己感情一PAT屎既人有咩資格教人復合

我一時時text佢啦，因為佢成日睇完就算 無覆 我好灰
但佢會揾返我嘅 跟住又藍tick 不斷loop
我求過復合㗎喇，佢話無可能，就算有都唔係短時間嘅事
但5分鐘前佢話： 你有啲習慣都係改唔到

請回來 我都在

我一直都在呀

6年中間有冇其他戀情

我同你嘅情況好似，又係肯覆但hea覆又肯出，仲有我同佢有common grp，有時見佢覆grp唔覆我真係好難受，但啲人話如果女仔分左手肯同你做返朋友即係佢已經完全唔愛你，係咪真係咁？

利申：分左無耐，當初係因為淡左同我太黐身而分手

唉....佢都係咁講....我望到就覺得好灰.....
.......始終佢執著個D位,多過我....
我唔知點處理好....我只能揀避重就輕....因為真係力不可及
佢起碼肯同你繼續傾....我個個已經直接已讀我了(大哭)

唉....說話係咁講....我相信唔到單靠緣份就OK........

我都諗咗好耐
好似咩辦法都用過曬

其實佢唔俾反應都知咩事啦
唔好再ff咁多對方俾機會自己
唔blk只係你嘅存在唔會左右佢情緒

若你好似我咁日日炸佢
煩到佢打嚟爆粗
咪盞以後連stalk佢嘅機會都冇埋

你俾佢自己幸福啦

真係恭喜哂....
.........曾經大家都有好天真咁以為可以一世....佢就係覺得無可能再一世,所以先話分(大哭)
點可以SHOW我係有嘗試解決問題既行動力同方法呢(唉)

我又何嘗唔係 唔一齊解決問題仲要去逃避

佢覺得解決左你,就係解決左個問題嘛.......
.......我真係好努力搵緊解決方法的.....但我真係無信心佢仲肯理我,肯去一齊解決....

等同於我依家搵佢 佢都一定唔會理我覆我
唯有做好自己,他朝一日見返都唔洗係分手個時既我
一齊唔一齊返都係後話 咁當然想啦

要唔要參考下Miley Cyrus同Liam Hemsworth

我都係咁諗....但事實上....可能咁就一世無緣相會了....

唔係一樣 今次係因為唔夾所以分 但其實上次都存在緊呢個問題 只不過因為第二件事先分 繼續一齊只會好辛苦

我有俾生日祝福俾佢...換來再一次既誤會,又小吵一次....
唉....個次開始已經R唔到傾一個電話,就證明佢既理性已經運作緊,我應該真係永遠失去佢了....

預祝你生日快樂先....我都下星期生日,我諗佢一句生日快樂都唔會俾我嫁啦...
好想搵佢,但搵到佢又可以點

....我諗我會俾個限期自己,紀念日再搵多次。佢肯理就理,唔理既話...我做更多都無用....

無BLOCK,但你唔敢搵,亦知搵黎都無用
究竟對自己係好事定係壞事....

拍左半年，對方一直冷淡，到自己講分手，又想挽回完番，挽回左兩個月，但原來對方一個幾月有左另一個女仔。之後嬲到 放低左佢。

哈哈哈哈哈哈寫信都係我諗住遲D會做既野
其實佢地仲會唔會睇嫁
定係真係覺得浪費時間,睇都唔會睇
好攰好灰......身邊朋友完全唔會撐你咁做....個個都叫你放....

近排叫做有得圍爐下....都有少少發洩空間....你有無入去...?

原來大家都係生日前分

同你分手原因差唔多，分開個陣對方同我講，我地可以係好朋友。但我宜家完全唔覆我。應該係籍口可死心。

唉我唔知....因為分手前,有時同佢講野,佢覺得我講野無邏輯就會開始無耐性唔想聽,覺得係廢話唔洗理
.....我唔知宜家無身份既我,會唔會連一封信既機會都唔俾我(given that佢唔睇書,但以前好肯睇我D字海)

tg gp

三年前分開左，上年一齊番。但係前兩個星期又分左手。話性格不合
但係我重好愛佢
利申：依家同佢一齊訓緊

有 不過要係仲中意先得

>你同你ex係點？
分手果時嘈得幾僵

>佢性格又係點？
朋友一致認同佢係player
但我又覺得佢一半半

初相識果陣佢都同我講之後同居點點點
唔會做家務又點點點，講到好似將來真係會同居咁

>一齊左幾耐？
講出黎會比你恥笑
個半月，但係講緊日日都見..生活好多交集
到最後佢竟然仍然仲可以講得出我地冇起埋一齊過

其實絲打(我唔係教人分開，別誤會)
只係我有時都會咁諗
其實會唔會考慮搵過第2個算？
我知好難放手，但一直對一個人痴心一片，盼望對方一天會回心轉意
但其實分分鐘對方已經同第個一齊興興我我，早把自己遺忘
到他朝一日佢搵返我地可能只不過佢被新歡冷落
搵我地攝時間
加上當初咁狠分開，而家求佢返黎，對方態度只會覺得自己高高在上
咁樣既感情挽回左又有咩意思？

不過我明道理
但實際上都係心拿住拿住

絲打，分左幾耐了?我覺得我地都要有個止蝕期

各自都有

最初係感情淡而分開, 但中間仲有零碎嘅聯絡,
最後可能去返right timing, 所以再續

唔知.....

巴打好好彩，唔係特登等都等到
果然有緣份既點都會一齊
係咪認定左佢架啦

佢無啦啦同我講前排同佢出街個陣 有啲習慣無改到係點...

介唔介意簡單講下點做?

其實我覺得都是很簡單的東西，因為我是假性分手（就是透過分手來希望你改變那種)挽回機率較大，都教了一下簡單野如親自下廚煮並送過去，不勾起過去的回憶，平時沒做的都要做（這個要自己發揮），間唔中偶爾去一下雙方都有去的地方拍照並發到blog, 總之要令對方覺得自己變了

明,道理我真係明
尤其係精於理性思考既佢,就算心理上仲係有動心,佢都有本事去忍住個下衝動,繼續遵從理性考慮,唔要我....
.....我真係好錫佢,佢都知....但或者我真係無依個本事去令到佢幸福....
我都覺得自己既勉強,只係我自己既不甘同埋自私....

挽回...其實只係賭一個,失去過後先更識得珍惜....我對佢始終都係無恨....

同佢分開左一個月零六日....
.....我會係相識紀念日再賭多一次,宜家我都打算放置Play了....
但搵過個...係未放低佢既情況下,我覺得搵第二個,都只係一個將就,因此我擺唔到好重既心力落去經營....咁自己又攰,又對對方唔公平,為咩呢....
你要唔要入個情困TG GP圍下爐訴下苦?紓發下無咁攰?

....究竟信係應該盡量理性TONE,說之以理好
定係加埋D感性感覺,動之以情好
我都睇唔透
不過如果假設佢已經對我無FEEL....係唔係全部都講道理,駁佢睇完有少少軟化立場比較好D呢....
我諗住遲D先寫....可能遲D我真係放低到佢,唔會諗到咁複雜呢(嘆氣)

代表佢真係好CONCERN依個位....可能係傳說中既死症....

@roaringlion

我怕加入後 愈訴愈負能量🤦🏻‍♂️
絲打你同我都第一次 可能因為咁特別放唔低？
你幾歲？ 我20到尾先初戀 好難接受

其實唔會...當你望住世間好多人都為情所困
你會有種U are not alone既感覺...可以互相扶持
道理大家都明,所以我明白我自己D朋友係鍚我,為我著想
但我其實都需要有人體諒.....
你再諗諗啦~係度繼續圍爐都OK既

唉....我同你真係差唔多CASE.......
而我....係兩個都係新手...所以當我睇完兩性書發現中哂新手伏,我真係好唔甘心...我知道重點後,係唔係可以再黎過....?
.....仲要大家都好天真地講過視對方為終生....
......只係大家既時間點唔同......
如果唔係有依種一生既覺悟,我覺得會無咁傷....

葡萄成熟時：

應該怎麼愛 可惜書裡從沒記載
終於摸出來 但歲月卻不回來 不回來
錯過了春天 可會再花開

有 兩次

聽說「挽回」是戀愛課中最難的一課
一次都難
你仲有兩次 太勵害

分享下？

依首歌我先前都係咁聽
我之後會努力多最後最後一次,就睇佢願唔願意再俾多次機會俾我,俾個機會俾我地
之後,我真係會let go

呢個唔係死症
死症係其他

話說琴日我忍唔住話好掛住佢 問佢weekend食飯

咁佢點答......

唉...習慣既野真係好難改....
真係只能頂硬上

人生呀～～

星期一同一齊左兩年既女友嘈大交 之後大家和好但點知係偽和好 之後琴日佢突然間同我講分手 我冇之前咁愛我 但係之前都keep住wts Tg FaceTime 佢唔俾我搵佢 話俾時間佢抖下 我真係好掛住佢啦已經

求請教 同散左既佢出街依然多身體接觸 佢唔反抗就好似之前拍拖咁 可以點解讀

我想入gp

兩種可能？
1. 餘情未了
2. 兵

冇 和好之後都會分手
所以放低佢 下一個更好

正式出手求復合吧啦

求過喇 佢話唔想拍住拖 唔知係咪比時間我

伏味甚濃

可唔可以分享下點一齊返？

呢到有一個
當時佢仲要一散就已經同咗第二個一齊
好彩最後兜兜轉轉我地都一齊返
而家穩定又幸福兩年了

最後都會因為相同嘅理由分開
何苦呢

可以講復合過程係點？

女人好難捉摸 好想再捉返佢隻手

挽回返少少 仲互相相愛
但佢始終想分手一段時間後成熟咗先再一齊返

最驚到時佢已經拖住另一個人 或者我已經拖住另一個人

我都好想錫佢額頭一下 攬實佢

巴打
一sd msg 就前功盡廢架啦

Send咗
今晚出去同佢食飯

仲可以出去食飯
咁做咩仲要sad... 挽回成功率什大

我都想知有冇方法

巴打？ 唔緊要 如果聽日佢冇出現 我可以黎陪你飲酒

今次無喇無喇

近幾個月聯絡多返 大家都有feel 就一齊返

我想問下大家意見:

我同一個女仔其實曖昧左好耐……
佢d同事都知。
但係大家唔肯攤開個心出黎講……
我曾經都有搵佢……不過傾計內容好表面 又未攞到contact no.

其實大家都知道大家中意大家
但係冇人行出第一步
直到今年3月佢離開左公司

佢d同事好似經常有比Signal我
但我同佢d同事唔熟 我依半年都好想搵返佢傾下 但係唔知點入手

9月我都離開左公司 但係我依一個月個心“戀” 我好想搵返佢d同事 同佢地講我想搵返佢。

其實 我應唔應該咁做? 大家可以比D意見?

電話都冇咁叫曖味？你點解會覺得係曖味而唔係普通同事傾下計？

唔洗執著強求,平常心咁繼續生活,緣來緣去

因為佢未走前幾個月
佢係等我放工係公司門口
經常係我後面有時同埋一班人或者一個女同事咁
我諗大概有十日放工都係咁
可能見我冇咩反應 之後佢就冇依個舉動
我地唔通樓層 所以無共事過

補充一點:係佢臨走前兩日
佢同一個男同事一齊放工
可能佢地兩個傾到興高采烈
係馬路比我見到 佢地兩個就彈開左
個男同事仲急急腳走左 得返個女仔自己一個
(個女仔似想我搵佢咁 果陣時我見到好嬲 又冇諗住搵佢)
其實男同事都知道我同果女仔d野

點解會知?
有時我見到佢d同事
佢d同事望我個眼神好唔同
但我同佢地d同事同埋個女仔唔熟唔知點開口

我只係唔想放棄 或者起碼嘗試下 睇下可唔可以搵返 唔想錯過機會 希望大家比下意見我值唔值得搵返人

想搵就搵 想試就試 雖然唔知你成件事係點 但就咁聽你講 9成都係自己諗多左 不過試完自己唔會後悔都真嘅

28/9 生日快樂呀

方法是有
但有日睇到伕名既comment後, 令我思考良久 ：
復合能否成功，都是看雙方心上還有沒有對方，否則一切方法都是徒然。

我咪係甘lo, 之後個ex同人開房，唔要都把啦

我果個都差唔多 我知佢識撚左個同我同名既 跟住禁錯打比我 真係國難當前我先可以唔諗咁多 但係一星期有七日 唔係日日都有夢發

算啦 要散既都會散
分分合合最後只會磨到完全無感情
預期哂時間去留人 不過用呢D時間去忘記佢
By過來人

多謝你 訓到依家先醒 逃避緊

巴打有心 出去添馬幫手就得架啦

明既 ...🎂

🎂 吹蠟燭啦 3 2 1

係咪想搞喊我

喊啦 我知你想喊 明白嘅

醫左肚先 咩都無食 邊有氣力喊

咁夜落七仔食肉醬意粉

尋晚先食完 你點知架
今晚想食m記

因為我成日失眠 半夜就落7仔食..

M記 不了

雖然唔係成功個案，但我都想分享下：

試過比ex綠帽，然後分手，但我一直放唔低。

用左2個月，我改變自己（減肥，練番我之前掉低左既技能番黎之類），之後主動再搵番佢，個刻我仲係好想復合。

我身邊全世界都話我on9，話我唔會成功，亦話咁做根本唔值。但我堅持，因為我仲好愛佢，個2個幾月既努力都係為左咁。

結果，再見番佢個陣，我先知咩叫過左去既野番唔到轉頭。
即使個刻成功左，佢話想復合。我望住佢先發現，自己心入面原來有種無形既抗拒感係度阻止我，會令我念好多唔好既野。

然後愛佢個種感覺就消失左。未見個陣仲好好地，一見番就冇左。

念起轉頭，我由頭到尾冇怪佢比綠帽我，因為我覺得係我當初做得唔夠好令佢心淡先會咁。
可能同個陣既我一齊，可能真係好辛苦呢？所以我個陣好想補償（唔好問，我念番都唔知自己個陣做乜）。

但最後結果，反而連我自己都變左心？？
之後就正式同佢告一段落。

然後番到屋我望住塊鏡既自己，然後有個念法突然彈出黎：唔通，佢鐘意既係一開始識佢個陣既我。而呢2年入面，係我慢慢變左？
原因係咩都好，已經太遲，一切都太遲。如果我當初早d發現，可能又會係另一個結果？

做咩失眠啊 諗得太多野 放空唔到？

不過我同上面個個係被分手 情況 有不同 ..你ex一定月愧疚..所以不一樣

諗太多 ..不知不覺就到3點.
以前我一係床 就可以訓著

我明你架 我都好享受夜晚諗野
但有時比自己諗太多係咪好事？
只係自己困住自己 所以唔好諗咁多啦

控制到 就唔會係失戀 無野既
慢慢黎啦 大家
你生日仲有1小時17分鐘

喂啊 重幫我計住
我已經唔在乎生日了

以前同學有 仲結埋婚

拿。 岩岩落街買既 屋企無蠟燭 你係咁以接受下啦 記得吹熄同許願

嗱你唔好食左佢啊 我會拎黎
btw感動緊

在心中啦 生日喎 一年一次屬於自己既日子
無食蛋糕 點算生日

好有愛

你係咪成日講分手既人...
點解丟低你 就要講分手?
唔明白

多謝你 你咁夜重落去 早啲休息啦！

生日快樂呀

有冇咩兩性書推薦下

Sry 少上LIHKG 你係巴？
我同bf其實一直以來 基本上唔會吵架
大家知大家底線係邊
會一齊返其實大多數都係bf不放棄又唔要面咁溝返我

但你地係冇正式講分手？佢咩性格架？
你地幾歲？

我分個時都係僵晒 連屋企人朋友都搞到
個時真係好q煩 所以blk左佢好多野

但你覺得佢一半半已經係有...
你開始試下吾好咁密msg...

我同bf一齊前我已經講定 如果唔會結婚就唔好拍
之後一齊左 一齊有plan幾時結婚個d
結婚展都會睇...

但其實講真 咁多位 到真係一齊返既時候 其實唔會好似你地想像咁美好 首先你要肯定原本個問題解決左同埋唔會再發生 then 你要去揾返感覺 因為太多野會唔同左

早抖啦

因為呢句野 我真係唔敢搵返前度

2 年 定 2個月?

嘩..我都感動
諗起前度同我講過話出年同我過生日
而家

搵

你點知道佢同人開房?

個問題係佢屋企人要佢去相體
點解決

你講得岩
起返埋一齊其實好多野要面對

淡先冇機
尤其是女仔

我都好憎搞到身邊既人 所以我個時連放係bf屋企既野都唔要 因為太煩 唔想再見

其實我覺得你咁既情況係要講清楚分手...
如果唔係一直唔清唔楚咁 仲煩

到過幾個月 大家冷靜返 其實傾返好易傾 因為時間會沖淡左個時既問題 到講返會易好多

下？即係你地一齊緊 佢屋企人都要佢相體？

係

點解？佢冇同屋企人講拍緊拖？定係佢屋企人唔同意你哋？

佢話佢之前既ex 都得唔到屋企人認同 (因為家境甘比佢阿媽係落)
唔想公開我同佢既關係，見光死。而佢阿媽會不斷介紹人佢去相親。
不過好多朋友都同我講係籍口 player 一個，但我洗濕左個頭

早晨 同自己講今日要比尋日過得好

知又點 都分咗手點解仲要care你嘅感受
唔想知道呢啲嘢咪唔好搵佢

早呀
新一天又黎啦

所以唔好亂應成 當初 我就係唔守承諾 令佢心淡
應承得 就唔好失約

係佢應承我
雖然我都有話要佢生日主動出現
但既然佢講到咁絕 以後唔想再見到我
咁個諾言都要隨之瓦解

重係頹到落唔到床

起身啦 我都起身 食野啦
我仲要痴文宣 搵野做 令自己唔好諗咁多

你做左咩？
可唔可以改過

食飯呀

其實係...如果自己唔想 邊個逼都逼唔到
我諗佢覺得自己可以搵到個更好 亦唔想為左一個你放棄成日森林

搞到我諗起好耐之前一個ex 因為死都唔公開 我揀分手

*成個森林

本身一齊左年半 分左手個時大家其實仲掛住對方 無奈當初錯得好離譜 大概散左一年 我終於鼓起勇氣 去搵返佢 一開始都係噓寒問暖 跟著我作左首歌俾佢終於一齊返 但係...到宜家又因為一件事而分手 而今次大家都比以前成熟 已經再無任何可能一齊返
今生今世都唔會有機會挽回 但係佢永遠係我心目中最重既人

點解冇可能，既然之前復合到，點解今次唔得？

唔識講

Ching我知你想鼓勵我，但今次就算雙方都愛住太家 但都冇用，有時傷痛比愛更深，有幾愛就有幾痛，而且上次作左首歌係我最好既禮物。今次既錯都唔係時間可以修補到，我地有好多開心既回憶但係都冇用。如果我仲有內疚同愛佢係應該放手，但我始終唔捨得。
宜家同佢講幾多佢都係叫我死心，同已經唔會覆我
發生左到宜家過左兩日，呢兩日咩都冇心機，淨係起食野，上床喊住諗佢，夜晚不停食煙飲酒，傷害自己想快d死，可以為自己贖罪，我已經諗唔到我仲有咩意義。旅行一齊去過，戒指一齊整又一齊帶。我地係認定左對方...唉我好亂唔知可以講咩 sorry係到放負。

你今日點丫 好多野做？

望住電視做文宣 . 心噏

同邊個睇緊戲關你撚事咩 分左手就咪撚煩啦

可唔可以講今次因咩分？（雖然我知有機會令你提起傷心事，你睇下想唔想講啦 唔迫）

我果個都係唔覆 講我地冇可能架啦 死心
我今明同你一樣 除左唔食煙都飲酒（之前飲過仲傷） 都係係床喊到貓樣咁 切膚之痛 我明
有時覺得自己係男人唔應該咁

我都同佢去過旅行 差隻戒指 💍 但口頭有講過要買

google 男人火星女人金星
應該仲有好多依類書
以前都覺得係廢話,唔打算睇
但宜家發現原來人類都係走唔出性別定型既框框....

比自己放鬆下先
長期咁崩緊唔係好事

見到佢出去發夢
見佢又冇乜裝 想提下佢冇裝企後D
跟住又諗 都係唔好 煩到人 唉

睇佢ig story

分手果時我專登講負面野
本身都和平分手
因為佢不斷果頭話分開 另一頭又話 sorry I miss you
來回好幾次 我真係頂唔緊
就爆發起來 迫到佢block我 咁我就可以放低佢
最後我發覺我錯左
至於講左咩 我都好似斷左片 唔多記得

其實block 又慘 唔block又慘

同意⋯ 以前覺得好冇用
依家係咁睇

其實唔block算點⋯

其實block 唔block又點
都係唔會覆你
要學識放手 灑脫點

點灑脫

仲記得果時 攬實我 叫我灑脫d
痴線

有無得著先....

有 反思左好多

至少你都有得攬
試過 唔好令自己後悔就夠了
或者將來你會笑返今日既自己點解咁on9
但係勉強真係無幸福
有時候要留返尊嚴比自己

有無諗過個女仔都比你hurt左兩年

挽回？咁貶損自己價值既野我係唔會做

分享下....?

你覺得自己有無條件藉此FIGHT番EX番黎....?
如果無,只能期望你能夠藉此珍惜下個人了...

覺得自己係呢段感情太冇左自己同時因為咁而比左好多壓力對方
有冇條件fight返佢返黎就好難講 始終唔係我做得好佢就會返黎 亦唔知我所謂嘅改變反思對佢黎講係啲咩 同埋都分手好一段時間 感覺同埋中間發生嘅事都好影響⋯

.....望住你依種講法,好似望緊自己咁
改變左係為左自己,賺既點都係自己~佢番唔番黎係佢既決定
真係純粹睇自己仲有無心思再試嫁JA

唉但有時都會好頹 逝去的人如何留得住
如果佢真係唔搵你 你會否主動出擊？

我會 但前題係自己真係改變左 變成一個更好嘅人先會去搵返佢

我明呀
所以我只係為左令自己唔後悔....佢唔領情係佢既事,但我要對得住自己

哦~佢唔會搵我嫁啦
我覺得我ready,而又仲有興趣時,我會搵

你挽回到又如何
講真，好似樓上個位巴打咁
你係挽回到，但係感覺係好真實。
大家都變了，冇左就冇左

其實由愛果一刻
樽鹽已經唔知擺左去邊

如果你閒知對方係player
但你愛佢 仲會唔會挽回

Player不了 唔係認真嘅一齊會好辛苦

我都想知點樣可以挽回前度

有時都分唔到將多成player 幾多成真心

咩情況先？

挽回唔到

雖然說不愛就不愛 我不是她喜歡的類型

突然之岩

咁搵返我做乜撚野 諗好玩呀

我諗我已經move on 到
今日send 埋生日快樂，買左個蛋糕 send完個msg比佢
冇覆

我又要煩屋企野，冇時間再諗佢
同佢就咁完了...終於醒

咪撚累人啦

試過佢提出分手之後話要一齊返俾我拒絕咗

我問下各位巴打
通常男人喺分手幾耐之後會開始後悔？
Ps: 前設係佢仲著緊女朋友既